［臭雞］愛。分享？

第一個情況就係個女人唔會post男朋友既相同合影 收收埋埋 令其他人唔知佢係唔係單身。
第二個情況就係唔set private 比厹dm 又屌人
第三個情況就係有男朋友都post 好性感既相 完全唔理男朋友感受 比人flirt 又屌人
第四個情況就係 將佢同男朋友既事分享比d兵仔知 完全係要人幫佢諗點解決個問題 之後又唔跟 有冇諗過兵仔感受？你同男朋友既事關兵仔鬼事？講到佢幾差幾差又唔分手 on9
第五個情況就係 同男朋友分手之後日日搵兵仔吹水但根本唔會同兵仔一齊 浪費兵仔既時間 之後就一句（點解男女唔可以有純友誼既關係？）你估個個男仔都係聖人呀？ 到你有男朋友既時候就唔會再搵兵仔 除非又有問題 要人解決 有利用價值既時間先會再分享愛

咩事呀你？

推呀